想做孝子買部an 平板比老豆，有無推介？

二千左右筆值
拎黎上下youtube 買下馬捉下棋
老人家用慣an

Note 4X啦，抵屌

平板喎

Ipad 啦孝子

可惜Sony唔再出Tablet, 其實z3 tablet compact幾好用

俾老野用最好ipad, 過來人

不孝子

仲揾到既話真係幾好

同求, 老豆電話用an
平平地買部ipad mini 2比佢是否不智?
做野用, 可能會過相, 得閒煲下劇

新iPad

咩年代呀仲買ipad mini2
新ios慢到嘔

Asus最新果部

想買mini個隻size, 但mini 4而家apple得返128gb成$3000, 仲有咩選擇?

孝子買an平板

Ipad2 air

Ab平板=垃圾

Android平板唔係好多垃圾，而係根本就係垃圾

對長者係一個惡夢，肯定樓主買完之後，成日會俾老豆問呢個點用點用

佢老頭用開an 喎

係iFan FF世界裡面，An係只有IT狗先識用既垃圾！

ipad啦